「突發」黃大仙差佬無差別打市民呀救命

黃大仙差佬無差別打市民呀救命